求救政府開始追稅 - 1蚊交稅大法

是咁的，細佬我發夢由今年年頭收到稅單開始實行1蚊交稅大法（用恒生信用卡每日狂㩒範本，每日交50蚊），預計要交到下年都未交完，已經過期幾個月，今日收到稅局追稅信（如下圖），咁如果細佬我繼續1蚊咁交唔理佢封信會點？有冇人知？

有冇人仲好似我咁堅持緊1蚊交稅或者索性唔交？

好憎交稅俾政府倒落海，最憎交稅俾政府請黑警打香港人

遲交咪罰錢

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題

佢會要你公司凍結出糧畀你

咁大鑊

直接係糧度扣

如果你公司嘅會計係八婆/八公，會同你啲同事唱你冇錢交稅，我試過畀人唱

有冇其他銀行戶口/信用卡？
可以幾個戶口每日同步交
例如有多個Citi戶口一日上限100次交易已經可以3倍速交稅

有錢都唔撚交啦 8婆

我最後都2蚊2蚊咁交，
之前1蚊真係交2年都交唔完，
試過用2，3個銀行交，日日咁㩒，手都軟

又要玩野
又驚死上黎問
咪唔好交囉

就係唔想俾錢你班狗洗咁我就唔交囉，睇下點？

多謝你隻mon post狗推post先

自動extend三個月喎
咁快追?

好似有人計過2蚊政府都蝕?

2月deadline，到而家已經過咗三個月

屌你老母啦,垃圾順民

依家先知? 你玩之前唔知後果既?

玩你老母
咁撚樣比支那架空既政府你覺得仲應該交錢比佢?

我都試過遲交
最好都係罰款了事啦

我都遲交 諗住打電話同寫信去

我老母 : 系既 , 人地樓主起碼夠膽做而且貼左,
你回PO就無敵, 但咁你夠唔夠膽做先, 有做就貼出來分享下
定是你根本唔駛交稅

上水啦屌 死廢物

交多一蚊 等佢要寄支票退比你